home office左幾個月 可以有咩搞

戲院又唔開 旅行又冇得去 日日係屋企就悶死

去跑步、散步踩單車

好正

請唔請人？

點解我home office忙撚到仆街

煮飯仔

我有時都忙 但最多都做瘋狂做5-6個鐘